雨季就到 防水鞋去遊行討論區

上年夏天嘅經驗話我知，一對防水嘅鞋真係好重要

遊行、集會撞正落雨真係會想死，有冇巴絲打分享一下又型又靚又舒服嘅防水鞋？

帶多對鞋去換
白飯魚又平又輕便
用唔著都可以幫下其他手足

工鞋
只限真和理非

有 但應該好少發生啦著雨褸或帶遮咪得
反而落雨隻腳一定冇得避

不過有啲鞋係防水唔防滑

例如Salomon

Palladium

求更多推介 聽講行山鞋一般都防水 但我本身冇行開山

貴d: aigle, hunter

又有啲道理 但我好少遇到大到小腿濕到漏水嘅雨

我試過 只能夠講個款唔啱我
有些少薯

Aigle啲款好靚
Hunter 女仔著好靚

有冇睇過vessi

Yeezy

做咩姐你

啱啱google左又幾靚喎

同一個款通常有分普通版唔防水同gore tex防水版

呢對Timberland 600幾話特價算唔算平?

勁平 我搵個一般都過千

藍咖

邊到買?

zalora

呢對都好撚平 不過夏天著真係生香港腳

timberland前線唔好著點跑
和理非普通行路都辛苦

VESSI OK既
但係我個對著左9個月左右
後面腳踭位 布面連接鞋底個位已經分開左
簡單D講即係露左少少布入面個層出黎

但係你唔特登留意係唔會發覺
我都係有一日著鞋太大力攝隻腳入去先發現爛左
因為佢個筒口係比較貼腳
係要用D技巧塞隻腳入去

早一兩星期咪好似有一日夜晚勁大雨
個晚條街水浸我照行
翻到屋企鞋入面完全冇濕
反而褲腳就一早濕晒
冇諗過爛左少少都仲可以做到完全防水

我試過落大雨著hunter短雨靴去遊行
腳係唔濕呀, 但嗰啲鞋唔預你企咁耐
喺維園企3-4個鐘未開始行對腳己經好攰

我搵到個唔貴又靚嘅牌子on cloud 一千蚊左右
款幾靚 缺點係個logo太大好易認

睇過都幾難carry

係咪淨係可以上網買?
無得試驚唔岩size

一定買行山鞋
gore-tex面係必需
要埋防滑就megagrip底

salomon底雖然出名冼但唔係行山踩濕石夠用
咪撚買timerland boot 重到嘔，比變態佬追就gg

係
如果買就建議大一個碼
因為都貼腳

著開安全鞋

Nike Pegasus Turbo Shield，冼水面，防滑鞋底，zoom x 跑鞋中底，black block

勁跣

唔怕仆街就買
未試過啲鞋ON9到一啲都唔防滑

防水唔防跣真係勁反智，本來防水鞋黎講個外型係好吸引，但試過幾次都差D仆街，好彩阿叔我身手敏捷冇事姐，以後都唔會再買

呢幾款？

想問下vessi 會唔會ship 黎香港 上年black fri 果陣見佢都唔會ship 黎香港

儘量現金買

信用咭買CHECK到你購買紀綠

你換鞋都無用

呢對好野來

一係全黑
唔係就黑白nike adidas， 唔好有其他
唔係成個black bloc 玩完唔洗要

所以我搵到都唔敢介紹

唔係goretex 行山款都有防滑？

防水？？？梗係gore tex款先有防水喇
問題就算係gore tex款都係唔防滑囉

以為佢好野，前排先買左對gore tex款俾老豆

唔好意思講句，仆街唔好喊
之前著去台北玩，落足全程大雨
係防水呀，但係日日都爭啲啲仆街
個fd忍住想笑，同我講對鞋唔係防水嘅咩

"特步旗下的特步國際控股在香港上市，今日公布在交易時段後，和持有 K-Swiss、Palladium 和 Supra 等品牌的 E-Land Footwear USA Holdings Inc. 達成協議，全面收購對方所有已發行股份。"